西門Ｇ奶免費抱 上空辣模身份起底！

昨天情人節，辣模Miya米亞在西門町發起「Free Hug」。翻攝臉書「Miya Back」
最火辣免費抱抱！昨天是情人節，西門町有一名身材火辣女子，上半身只貼胸貼、罩上短襯衫，和路人玩「Free Hug」，免費抱抱造福許多路人，並被人拍照上傳到網路上，引發網友熱議，這名火辣女子今被起底，原來是在網路上小有名氣的辣模。

這名女子是「Miya米亞」，平常接拍尺度大，常有上空入鏡作品，36G/26/34的好身材也讓她擁有不少粉絲。自身份被起底後，她也大方承認，「謝謝大家支持我今天的自發活動！」（編輯／數位發展部）

想屌

香港d free hug

OVER左
仲要成日公仔

法官大人 我屌

行過攬下姐你要做乜鳩

無碼相呢？

以為台灣果個咩西門夜說

個格仔咩事？無著？

化咁濃都見到個樣衰底

寫lick me喎
有無人奶

公仔
個樣

屌 睇錯
以為免費炮